聽日塞爆添馬公園好唔好？

既然聽日和理非遊行，不如終點去到金鐘，大家入添馬公園，再塞到出去，再順住坐到出馬路，話比人知邊面先係多人。